# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 10:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:1
#: ba0a4d06f62d42ed83f22da46ca628e0
msgid "Adding MCP Tools to ToolUniverse"
msgstr "将 MCP 工具添加到 ToolUniverse"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:3
#: 4db06cbd324e4de399a67b02c81bde79
msgid ""
"This tutorial will Tutorial you through integrating Model Context Protocol "
"(MCP) tools into ToolUniverse. ToolUniverse provides multiple ways to "
"connect and use tools from MCP servers."
msgstr ""
"本教程将引导您完成将模型上下文协议（MCP）工具集成到ToolUniverse中的过程。ToolUniverse 提供多种方式连接并使用来自 MCP "
"服务器的工具。"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:5
#: 29d4b889fd3f4932a9cd96a648deef94
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:7
#: e646efd3975242acb3690b8e6686da9f
msgid "[MCP Tool Types Overview](#mcp-tool-types-overview)"
msgstr "[MCP 工具类型概述](#mcp-tool-types-overview)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:8
#: d2547b8604804809b36b7512eae5d97c
msgid "[Configuring MCP Client Tools](#configuring-mcp-client-tools)"
msgstr "[配置 MCP 客户端工具](#configuring-mcp-client-tools)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:9
#: 076afde79c844d079f5e8edf2a832b04
msgid "[Using Auto Loader](#using-auto-loader)"
msgstr "[使用自动加载器](#using-auto-loader)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:10
#: 6d01d3e53fc74ec8a85603490273137a
msgid "[Proxy Tool Configuration](#proxy-tool-configuration)"
msgstr "[智能体工具配置](#proxy-tool-configuration)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:11
#: 1b7dbbbda3f44ee39486dce41c14496b
msgid "[Advanced Configuration Options](#advanced-configuration-options)"
msgstr "[高级配置选项](#advanced-configuration-options)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:12
#: 04dcd9aad20d4fa9b1e5dcfd6f9ed3e6
msgid "[Troubleshooting](#troubleshooting)"
msgstr "[故障排除](#troubleshooting)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:14
#: f26f52d62bde4468b16d8fe961c6c34b
msgid "MCP Tool Types Overview"
msgstr "MCP 工具类型概述"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:16
#: 79ac2dd54df643ae83d22713e16d2d99
msgid "ToolUniverse supports three main types of MCP tools:"
msgstr "ToolUniverse 支持三种主要类型的 MCP 工具："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:18
#: 1caa23db6a7b4185a7ce4145a3d6f737
msgid "1. MCPClientTool"
msgstr "1. MCP客户端工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:19
#: cd908810d0e54c8d8945326bb4a52288
msgid "**Purpose**: General-purpose MCP client supporting all MCP operations"
msgstr "**用途**：支持所有MCP操作的通用MCP客户端"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:20
#: 3d14fb91942c401084c27e3ede0417d1
msgid "**Features**: Manual configuration, precise control"
msgstr "**功能**：手动配置，精确控制"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:21
#: 10ca6be8fea14c72b1a38da5ee51b159
msgid ""
"**Use Cases**: When you need access to multiple MCP functions (tools, "
"resources, prompts)"
msgstr "**使用场景**：当您需要访问多个MCP功能（工具、资源、提示）"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:23
#: c9bde6549e0349acaa705fb690e31f2a
msgid "2. MCPAutoLoaderTool"
msgstr "2. MCP自动加载工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:24
#: e36a31bb52ee4b52955f25485e425508
msgid ""
"**Purpose**: Automatically discover and load all tools from an MCP server"
msgstr "**目的**：自动从MCP服务器中发现并加载所有工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:25
#: 1e1b5828196f48fb94a2fe9d564cf95c
msgid "**Features**: Automated configuration, batch loading"
msgstr "**功能**：自动配置，批量加载"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:26
#: 3b77d9a3ca1d4c2993b8aa7b4fc57a3d
msgid "**Use Cases**: Quick integration of entire MCP server tool sets"
msgstr "**使用案例**：快速集成完整的MCP服务器工具集"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:28
#: 3ff0497277b745549c804eb87649a9d0
msgid "3. MCPProxyTool"
msgstr ""
"3. MCPProxyTool\n"
"\n"
"3. MCPProxyTool"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:29
#: 28eebf4449d7491f84ded9053373b253
msgid "**Purpose**: Create direct proxy for specific MCP tools"
msgstr "**目的**：为特定的MCP工具创建直接智能体"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:30
#: aa158bf3d87244f8af0979ca05e48554
msgid "**Features**: One-to-one mapping, transparent forwarding"
msgstr "**功能**：一对一映射，透明转发"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:31
#: 31f83a1eda4d4a86ba70a11c906fb37a
msgid "**Use Cases**: Integrate individual MCP tools as ToolUniverse tools"
msgstr "**使用案例**：将单个MCP工具集成为ToolUniverse工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:33
#: ed0cb710cf584b1ea3396cc277aabae3
msgid "Configuring MCP Client Tools"
msgstr "配置 MCP 客户端工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:35
#: 1b2fe24d7953425c93ebbdb06e10d332
msgid "Basic Configuration"
msgstr "基本配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:37
#: 9897c9231d8540d0aa2fa69c455e403d
msgid "Create a general-purpose MCP client tool configuration:"
msgstr "创建通用MCP客户端工具配置："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:81
#: d7796a6a63eb4690b074af1e7d340cdb
msgid "Usage Examples"
msgstr "使用示例"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:102
#: 60f256c895884788b927e32ea166fe13
msgid "Using Auto Loader"
msgstr "使用 Auto Loader"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:104
#: ca40433500b743f38abcfbb07a21efc2
msgid "Basic Auto Loader Configuration"
msgstr "基本自动加载器配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:119
#: e3d78ac13d0740179824934e2d463a59
msgid "Advanced Auto Loader Configuration"
msgstr "高级自动加载器配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:135
#: e4d4fae8c00d4ae997cef3c4feeacc37
msgid "Configuration Options"
msgstr "配置选项"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 6734123744264d5995dc938f1cb135bb
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: badc160de1a049dc9581e44a8cbc66e4
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 3ff3a3a6497d4e1da580c4763a640cdf
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 1a2b9100bf1b41329047d32bb31a4076
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: bbbbca6520d64c029d65537ea190dd83
msgid "`server_url`"
msgstr "服务器地址"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 2645f9c8314e46b998f06dfcbc6d37d1 51c4e2eec66944158fb9bfdc57652d5c
#: 8e08332c455e4b6dbaa38bf396cff148
msgid "string"
msgstr "字符串"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: d26bc5afbf264217b87d9d483b2ad9ed
msgid "-"
msgstr "请提供需要翻译的英文文本。"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 7f3ded8dcb574450a5f2dee70ab0d50e
msgid "MCP server URL"
msgstr "MCP 服务器网址"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: d82bdb0f03bb41a1b38bd8a7974c0a48
msgid "`transport`"
msgstr "传输"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 0a0a21c2d3a74a8d9f1187f88d200deb
msgid "\"http\""
msgstr "http"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 7aee5b6b77084d8a94fe1d266d3821d2
msgid "Transport protocol (http/websocket)"
msgstr "传输协议（HTTP/WebSocket）"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 1c65002b186d4a29bb12fbaf66bf0fa2
msgid "`auto_register`"
msgstr "自动注册"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: a3341e706a7d41e1a9832d053097be31
msgid "boolean"
msgstr "布尔型"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 112f9b66e56f484aaf90f2ffa5e9f09b
msgid "true"
msgstr "真"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: dc3b2e4af67e4b29a2bce43aabdadd8d
msgid "Whether to automatically register discovered tools"
msgstr "是否自动注册已发现的工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: a72ee2e3a0034c578b405774282a5e10
msgid "`tool_prefix`"
msgstr "工具前缀"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 4beab24c5d784a65b81b3ecbc315c40a
msgid "\"mcp_\""
msgstr "mcp_"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: d56b51b71063408c824a1b60bb76c750
msgid "Tool name prefix"
msgstr "工具名称前缀"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 0a63401e3d2f4528872fc0f55fd3794d
msgid "`selected_tools`"
msgstr "已选工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: f16b5d6ba71f4700a6fe7596ec340fb4
msgid "array"
msgstr "数组"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 77f9e05ea03b499ab3fd88d4b6dfa030
msgid "null"
msgstr "空"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: b689b09aa0ff4ba4b7fc8fb73e9dab0d
msgid "List of specific tools to load"
msgstr "加载的特定工具列表"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 22eb5176e0be4e4eaa5faa6b3dd9c176
msgid "`timeout`"
msgstr "超时"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: d8e6e34b68ff464790d4daf6b15b34fb
msgid "integer"
msgstr "整数"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: 06ba073dde7542479ec369e78d035218
msgid "30"
msgstr ""

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md
#: e26fd02f86904a06b24e502075135928
msgid "Request timeout in seconds"
msgstr "请求超时时间（秒）"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:146
#: 09e398790dd74782979e77fe4cd09460
msgid "Using Auto Loader for Tool Discovery"
msgstr "使用自动加载器进行工具发现"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:167
#: f8332ab8828149b097b1f9c756aa5400
msgid "Proxy Tool Configuration"
msgstr "智能体工具配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:169
#: 7216e8661425447db211827390592dbd
msgid "Manual Proxy Tool Creation"
msgstr "手动智能体工具创建"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:192
#: 5e625384866c494e912f0adfabb13100
msgid "Batch Proxy Tool Creation"
msgstr "批量智能体工具创建"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:194
#: af6785b4e33743f9aedcdfe8a5833978
msgid ""
"Use the `MCPServerDiscovery` class to batch discover and create proxy tools:"
msgstr "使用 `MCPServerDiscovery` 类批量发现并创建智能体工具："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:216
#: 0394a074e6dc43f3827e8666c478e367
msgid "Advanced Configuration Options"
msgstr "高级配置选项"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:218
#: 1c4228fbefc14be9af1b681b493e6f38
msgid "Supported Transport Protocols"
msgstr "支持的传输协议"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:220
#: 35d7e186c89141178176b71834e45aba
msgid "HTTP Transport"
msgstr "HTTP 传输"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:228
#: d6db587db57a4bddaeb865f2f8b04afb
msgid "WebSocket Transport"
msgstr "WebSocket 传输"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:236
#: 809da9a9ea97495caaf8e8ddfd5c0679
msgid "Environment Variable Support"
msgstr "环境变量支持"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:238
#: 12b3740e1168443482bd3af33db95905
msgid "You can use environment variables in configurations:"
msgstr "您可以在配置中使用环境变量："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:247
#: 134d136f1cde4c2196c3a95c77a24524
msgid "Error Handling and Retry"
msgstr "错误处理与重试"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:260
#: 998cb58e8c3e4ddfa8220da801c06b8b
msgid "Configuration File Organization"
msgstr "配置文件组织"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:262
#: 948ca58143f04c939cbc9089a1735a44
msgid "Recommended Directory Structure"
msgstr "推荐的目录结构"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:272
#: 0b8e147cd50b4a11a85f3a351617cbaa
msgid "Modular Configuration Example"
msgstr "模块化配置示例"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:274
#: 74eff17e2feb46a78ab314a55ef43087
msgid "`expert_feedback_tools.json`:"
msgstr "`expert_feedback_tools.json`："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:315
#: 30df51c2cb194613864c4ae54cefa8c9
msgid "Practical Application Examples"
msgstr "实际应用示例"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:317
#: ca0b1d8d47d44cdfb77b602c756ac88d
msgid "Example 1: Medical Expert Consultation System"
msgstr "示例 1：医疗专家咨询系统"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:340
#: 0f886a80dd71401abd15dc9440b263f8
msgid "Example 2: Data Analysis Tool Set"
msgstr "示例 2：数据分析工具集"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:363
#: 180928ccde944e40914dbbebecf9aac6
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:365
#: 5b2097b50e5d490c8ff44f061b4e48c3
msgid "Common Issues and Solutions"
msgstr "常见问题及解决方案"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:367
#: 58dfcd6a5d8349de8554f6e6cb5eb86d
msgid "1. Connection Timeout"
msgstr "1. 连接超时"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:372
#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:382
#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:391
#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:401
#: 8c8f56c061504388a0d1d96be7e9b9fd 9fdc71bae92e4339b5c5ae343dadbd46
#: b2d9fcf7044c437bbb23f42303511e69 c8f725a5b88b4affabd7861f209b623f
msgid "**Solutions**:"
msgstr "**解决方案**："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:373
#: c47a0cac47cc4e2ba6114133fc25df0e
msgid "Increase `timeout` value"
msgstr "增加 `timeout` 值"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:374
#: 48c992b48a164cad95079cbd39c43ede
msgid "Check network connection"
msgstr "检查网络连接"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:375
#: 937c2b719ffe4045af3286e058859d66
msgid "Verify server URL"
msgstr "验证服务器 URL"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:377
#: 11497adde400427ba10eed28911bd8de
msgid "2. Transport Protocol Mismatch"
msgstr "2. 传输协议不匹配"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:383
#: 9153bd822f134e9286b26e783f3e9d26
msgid "Ensure `transport` is set to \"http\" or \"websocket\""
msgstr "确保 `transport` 设置为 \"http\" 或 \"websocket\""

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:384
#: 5ce3eb48dee24c708db76c3b93228814
msgid "Check server supported protocols"
msgstr "检查服务器支持的协议"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:386
#: 3666c57252da4412a57bb4da4e711c94
msgid "3. Tool Not Found"
msgstr "3. 未找到工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:392
#: ce580e48cc2241e596a0f9699b6b21be
msgid "Use `list_tools` operation to view available tools"
msgstr "使用 `list_tools` 操作查看可用工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:393
#: 698ea2a7476f4bb391874b7fbf939b39
msgid "Check tool name spelling"
msgstr "检查工具名称拼写"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:394
#: 0e7d722aa7a04765973d8fa235884ddc
msgid "Confirm server is running"
msgstr "确认服务器正在运行"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:396
#: 679ebd76e84f4367842c30220a72f2c9
msgid "4. Parameter Validation Failed"
msgstr "4. 参数验证失败"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:402
#: cae8e792283e446183a8610cc0519af5
msgid "Check tool parameter schema"
msgstr "检查工具参数架构"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:403
#: 73041a10e56c45eba335478dbae8c45a
msgid "Ensure all required parameters are provided"
msgstr "确保提供所有必需的参数"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:404
#: 97b94575bac44a0a957f502f884a0591
msgid "Verify parameter data types"
msgstr "验证参数数据类型"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:406
#: bff2286969744ef59d46d31221b9841f
msgid "Debugging Tips"
msgstr "调试技巧"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:408
#: 0c631684110040608c45e407776f9989
msgid "Enable Verbose Logging"
msgstr "启用详细日志记录"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:416
#: 4ea302bc72e5483f81feb7a1153080d2
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:429
#: 38836c3829844bcc861a604e50385ab7
msgid "Validate Tool Configuration"
msgstr "验证工具配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:440
#: 72d502b9ca60486fb4bc6c4647aa7114
msgid "Best Practices"
msgstr "最佳实践"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:442
#: 76493dace7884a91b47d0020301355be
msgid "1. Security Considerations"
msgstr "1. 安全注意事项"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:443
#: 4a4aed0526c94bb5bb8c1ab2083b4c26
msgid "Use HTTPS connections for production MCP servers"
msgstr "在生产环境的 MCP 服务器上使用 HTTPS 连接"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:444
#: 163084812db148d69d441de1bdcf7e9f
msgid "Configure appropriate timeout values to avoid long waits"
msgstr "配置适当的超时值以避免长时间等待"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:445
#: 164f5283e8374d41a75c41fbdb572fef
msgid "Validate all input parameters"
msgstr "验证所有输入参数"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:447
#: e1f99ff7e83747898002b90a3b70cffd
msgid "2. Performance Optimization"
msgstr "2. 性能优化"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:448
#: a0147ba218ff4e8d845f0084dc42d064
msgid "Enable caching for frequently used tools"
msgstr "启用常用工具的缓存功能"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:449
#: 4e23c110383f44f9a4c09bbd7279ea97
msgid "Set reasonable `timeout` values"
msgstr "设置合理的 `timeout` 值"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:450
#: 158a37b6c7064e0c9bcbb13b637b20bb
msgid "Use `selected_tools` to load only needed tools"
msgstr "使用 `selected_tools` 仅加载所需工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:452
#: d0ae8028dbe84b4aad9c4c480eac5cc5
msgid "3. Error Handling"
msgstr "3. 错误处理"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:453
#: 78971de98b2f43959135739048403b87
msgid "Always check for `error` field in return results"
msgstr "始终检查返回结果中的 `error` 字段"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:454
#: f84bd64c006049329f5ff520c215137c
msgid "Implement retry mechanisms for temporary network issues"
msgstr "针对临时网络问题实现重试机制"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:455
#: c5f9aff0dae045fbaef358c9ac260981
msgid "Log detailed error information for debugging"
msgstr "记录详细的错误信息以便调试"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:457
#: 1b727b7b7d6f40e79a676e2464032b6e
msgid "4. Configuration Management"
msgstr "4. 配置管理"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:458
#: 402e4f0404754b6c8334ff97b3fffb56
msgid "Use environment variables for sensitive configurations"
msgstr "使用环境变量管理敏感配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:459
#: 79609e63b704441880a5b75a5aff6e2f
msgid "Organize configuration files by functional modules"
msgstr "按功能模块组织配置文件"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:460
#: 972ae3241bac4c87b617dca964651224
msgid "Regularly update and validate configurations"
msgstr "定期更新并验证配置"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:462
#: e21744127f6d45d7902c8d89d70de6fb
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:464
#: a9c14207d1f24210a5c01d32ddb382e0
msgid "Through this tutorial, you have learned:"
msgstr "通过本教程，您已学习到："

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:466
#: 29c588c978e946fa8d9fb2eada05b6cd
msgid ""
"✅ Understanding the purposes and characteristics of three MCP tool types"
msgstr "✅ 了解三种MCP工具类型的用途与特性"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:467
#: 8bd27df53b7b45dcb26b553ef6861932
msgid "✅ Configuring and using MCPClientTool for general MCP operations"
msgstr "✅ 配置及使用 MCPClientTool 进行常规 MCP 操作"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:468
#: 18f1879405be4b6dbcf38b40fb6a9aeb
msgid "✅ Using MCPAutoLoaderTool to automatically discover and load tools"
msgstr "✅ 使用 MCPAutoLoaderTool 自动发现并加载工具"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:469
#: 1ab152facd3b46468d360b1380593ad8
msgid "✅ Creating MCPProxyTool for direct tool proxying"
msgstr "✅ 创建 MCPProxyTool 以实现工具的直接智能体"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:470
#: 6787c75ee7b7423dabd0166451f66a0f
msgid "✅ Handling common issues and troubleshooting"
msgstr "✅ 常见问题处理与故障排除"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:471
#: 755c20526a4744a082c21e048ec72cc3
msgid "✅ Applying best practices for security and performance"
msgstr "✅ 采用最佳安全性和性能实践"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:473
#: 19ebffcfcc7c4863b2ccfd32bb9728de
msgid ""
"Now you can integrate tools from any MCP server into ToolUniverse, expanding"
" your tool ecosystem!"
msgstr "现在，您可以将任何 MCP 服务器的工具集成到 ToolUniverse 中，扩展您的工具生态系统！"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:475
#: 66047d1558e54337a61920a5c2445202
msgid "Reference Resources"
msgstr "参考资源"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:477
#: 4f3ee87342b04da1835105b3e591fa58
msgid "[MCP Protocol Specification](https://spec.modelcontextprotocol.io/)"
msgstr "[MCP 协议规范](https://spec.modelcontextprotocol.io/)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:478
#: c4c47373fb5e49d0b07e7822d8e9361e
msgid "[ToolUniverse Official Documentation](../README.md)"
msgstr "[ToolUniverse 官方文档](../README.md)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:479
#: 235ab43d00f64875b4432d23a7e36c97
msgid "[MCP Tool Configuration Examples](../../data/mcp_client_tools.json)"
msgstr "[MCP 工具配置示例](../../data/mcp_client_tools.json)"

#: ../../tutorials/aiscientists/adding_mcp_tools_en.md:480
#: 3f41b81cd14e42f1955f4a89ec1d5ac4
msgid "[API Reference Documentation](../../api/mcp_tools.rst)"
msgstr "[API参考文档](../../api/mcp_tools.rst)"
